我用4個字解譯點解住新界西特別低賤

屯門公路

坐緊行大欖既

住葡萄園加揸 Benz 返工
仲低賤過住啟晴邨

大西北

新東：吐露港公路

benz平民野 周街都係

咁係屯門低賤 唔係新界西

博愛迴旋處

我住屯門3層樓係手...
我日日坐巴士...
我真係好低賤

屯門一大堆私樓豪宅班人
得鳩閒同你返工時段迫咩
3、4點先優優閑閑揸架跑車飛公路啦